點解人就係咁犯賤

對你好啲你就唔珍惜
反而拒絕吓你對你差啲，先會更加上心
但係咁樣好攰，做人可唔可以簡單啲

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

我今日心情好撚曳

真

早啲瞓

飲酒啦你

做咩事啊你又

@1177 @雲化馬 @雷蛇苦主

好想食枝煙

你@錯名呀，馬化雲先啱

咁臭

做咩quote 我

收唔到通知 遲咗 梳

我男扮女㗎咋

番咗歸lu 但仲係好唔開心

另一隻苦主

好簡單 新鮮感

關咩事

因為你成日幻想同果個拒絕你既人一齊之後, 會點點點, 呢種幻想中既美好令你不能自拔